點睇T.Silva一嚟到英超就同英超傳奇人物謝拉特致敬？

一定好留意英超

隊長風範

上場比3分利記 今場再致敬

點解冇學埋狗爬

車狗做得衰野多報應姐要還啊

賤種軌將世一都變柒

世界級後衛施華向謝拉特致敬